香港記者, we are pround of u !!!

香港加油

proud x pound = pround

搞到我都想做記者